失戀舒情求安慰

借人ac留言

我好明白呢個感覺
自從21號分手之後
每一日都好掛住你

雖然係9/2開始，拍咗兩星期都唔夠
但係
你同我都唔細
你明明講過你今次係認真
我信架

你安排12號就見我家人
情人節就去屋企食團年飯
咁樣仲唔係認真咩

開始之前，大家明明傾好多好多
大家的方向一致，想結婚、擺酒、生小朋友

明明所有活動都係大家共識
大家夾好先出

但係你分手竟然同我講
唔慣咁痴身
chur到好似透唔到氣

我想解釋
沒啊，我沒要求日日見架
沒要求你秒覆我
甚至你食煙、同朋友飲野

我都接受到

明明初四個時
大家仲係好開心

初六個晚傾完電話
兩個鐘頭後
你就話要分手

你一早約好初七去迪士尼
結果去唔成...

唔緊要
我真係好鍾意你
其實，我肯為你改
我有留你

你就話我為你改左咁多 ，你唔知可以為你做乜所以好内疚

其實你比多次機會大家
大家太快就慢慢行
你覺得太chur
可以改

但係你叫我比啲時間你
你唔想應承我但做唔到

我沒要你應承我乜野
除左比個機會大家重新黎過

記得係你屋企附近
有一條長長的樓梯
你話累唔想行
我就公主抱你上去
係我同你最浪漫的時刻

雖然我係好色
但係都沒同你發生過關係
為左你我可以忍
本來打算直到你願意先
呢個係對你的尊重

如果可以比個機會大家
我會做得更好

其實只要肯傾
相信問題係解決到

手已分，關人撚事，搵條新仔sweet理鳩你